道死閪閘撞一撞就得

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

唔敢跳可以咁做

有次唔小心撞過左
特定高度既話，護一護蛋

屌 小心有啲閘好實